[台灣選舉]醫生宣判全身96%癌細胞 血癌末期患者喊話「要活到投完票」

**一名血癌末期患者透過朋友拍攝影片，這週他被醫生宣告剩下沒有幾天，他決定辦理出院，並目標活過投票日、等開票，他對著鏡頭喊話「林北癌症末期都要去投票了，大家給我投起來」，感動網友。

**

一名血癌末期患者透過朋友拍攝影片，本週一他才被醫生宣告剩下沒有幾天，已經全身96％佈滿癌細胞，已經是血癌末期中的末期。

他表示，既然醫生都說已經沒有辦法了，他決定辦理出院，辦理出院後反而燒也退了，目前血氧正常，他目標活過投票日、等開票，他虛弱卻堅定地對著鏡頭向台灣民眾喊話：「林北癌症末期都要去投票了，大家給我投起來」，感動網友。

替他拍攝影片的朋友也在貼文寫下，「你說的話我們都有聽到，你才是真正的勇士，連腳都走不穩了，總說要活到投完票開完票才可以。20歲的身體有著50歲的靈魂，不因他人而改變，即便生命如此脆弱，也勇敢向前。」

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

他表示，既然醫生都說已經沒有辦法了，他決定辦理出院，辦理出院後反而燒也退了，目前血氧正常，他目標活過投票日、等開票，他虛弱卻堅定地對著鏡頭向台灣民眾喊話：「林北癌症末期都要去投票了，大家給我投起來」，感動網友。

睇到依句個心好up
但又諗起串燒煲條仆街

台灣未來

佢就黎捱完，仲有好多人要捱

台灣頂住呀

藍定綠先

如果大家有台灣朋友，提多次佢地投票，同埋唔好做白票撚

加油台灣

回光反照

但人地之後可能唔會得到任何野都要去做，咪即係佢真係做緊佢認為有意義嘅野

好過有啲人咩都唔撚做

唔知讚唔讚好

係藍係綠都好，佢呢d民主意識已經好值得尊重
希望係綠啦

後生多數都係綠既
反而藍既多數廢老心態,選都懶得番去選

Push.

勁過死侍

有無網俾我留言

平時96%燒傷 姐係淨番腳板底左右係正常

點樣96%癌細胞

我都係拎番段新聞黎SHARE咋

臺灣反送中運動第一個義士.
睇到佢,諗起香港嘅梁生

有好多例子依啲人做完最尾想做既野就會去世 臨做前又係會成個人唔同哂

點解仲有眉毛

應該係96%既器官都有癌細胞
唔係96%癌細胞

From Wikipedia

投邊個先

願意捍衛並行駛公民權利已經好值得稱讚。

就算投共，至少都係台灣人嘅選擇，下定決心要死，都阻止唔到。

同意
會行動去投票，
已經比好多只會話唔好阻我搵錢、和諧最好，
但又唔去投代表自己既一票，得把口既港豬、中立藍好十萬九千倍。
不理他是藍還是綠，已經非常值得尊重。

可唔可以唔好咁痴線
Respect

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

莫為死者悲哀，請為生者流淚

有啲好奇其實96%點計

加油啊

96%放棄左治療啦

周子瑜見到應該反省下

放射治療先會甩毛
佢呢個情況唔會醫啦

好人可以一世平安嗎 😞

唔洗做化療電療唔洗食藥
睇落仲正常不過入面已經冇得救

死都要投票
港豬：

加油

巴打希望你真係可以投到票

如果佢活到投票俾條魚。。

冇未來既人先珍惜未來

頂住呀

有權揀 亦會去揀

中國瑜要奶共，不了

應該冇咩事

唔理藍好綠好
我都希望呢位巴打可以投到票先走

屌喊左

痴撚線

唔知點解好好奇人死前既心態
係咪有種看透世事 樂觀面對既感覺？

呢個係佢目前最大嘅願望 我覺得佢可以堅持到

撐住, 你實得架

人類真係好神奇。。。

Push
係投蔡英文就好

台灣廢老唔係香港廢老，佢哋知果票既重量。好熱充於用民主推翻民主

Respect

迴光反照

係就拍硬檔迴耐啲
睇埋蔡英文生煎🇰🇷🐠

最令人動容既係佢明知投左票選到邊個唔關佢事都照投
為既純粹係下一代既未來
巴打加油 希望你走之前完成到你心願
好心班話唔投票唔關自己事既台豬港豬反省下

通常就走前都會係咁....
突然咩事都無
身體求生既自然反應
但一旦用完就

迴光返照

喊撚咗

push

加油台灣手足

屌 次次都咁催淚 頂唔順啦

巴打你咁都駛問？

好痛

下世投個好胎
好人一生平安

希望佢可以頂住
就算走都可以唔痛苦開開心心走

公民意識

Respect台灣人要加油砌低個土包呀

重有咩人有理由唔投票

+1秒

ricardo milos

講笑，respect

加油呀

做乜鳩 96

一定要捱落去 佢既精神好值得欣賞
最後都能夠做一件有意義既事

守住台灣
台灣人要投票呀！！！！

但係當故仔角色調轉，係個60歲廢老血癌末期：「我要捱到選舉日，支持韓國瑜」

連登仔：快撚啲死

咁佢最後會點死？

迴光返照 但太早
客觀分析冇咩可能頂多兩日
佢後生 所以機會大返少少
太早放出院了

頂埋佢呀 ... 祝你完成心願 ...

睇到喊

器官衰竭死

推

一高投票率就知係小英贏

支持你

藍定綠都好 至少佢重視自己表達意見既權利
呢個係民主既表現
同埋 其實唔係話親中就等於唔民主
親中既人一樣有權利參加選舉 前提係佢清楚知道自己做緊咩
唔係廢老掌心雷個隻

多謝

以佢嘅身體情況仲可以咁樂觀面對， 由心底佩服佢

如果係我應該冇辦法咁樂觀面對

保重

你叫啲白票L情何以堪。

頂住

好撚sad唔該台灣人要揀啱啊

生命鬥士

要唔要骨髓？
我登記咗捐骨髓成兩年都無搵過我

仲要病得咁重
佢自己好清楚無論未來係點 佢都好大機會無份參與
但佢都用最後一口力氣去投票 真係好值得鼓掌

正解
支持韓國瑜嘅就係冚家剷之中嘅冚家剷
就係要死全家

藍屍咁點

好慘

有不投票的理由嗎？

RESPECT

捱到投票日投韓國瑜就好笑

投藍就快撚D死左佢！
綠就一定要去到投票。

希望佢頂得住

堅持呀！

鼓勵得去投票既其實9成都綠

投票?
去旅行,不了

1. 叫立會議員set 運動agenda （非大台）
2. 盡量功能組別搶票 （ 得返ard 2 個月）
3. 警暴影片/証據留底， Send 去聯合國存檔
4. 繼續經濟攬炒 （防止中科技股回港集資）
5. 每人行多一步，諗下自己做到咩

唔想運動完請幫推

堅持

我地捱到死都唔知捱唔捱到

喊該大家每人行多一步
聽日就去搵你個區議員搞功能組別
聽日 香港唔等得

人地就死都要投票為國家未來盡一份力！香港未登記做選民ga麻煩盡快去登記呀！

台灣所有都要去投票

頂住啊！！！！！你得㗎！！！！

殘忍地講係迴光反照
親戚過生之前2日都係精神到不得了 以為冇曬事好番
希望佢捱過去到投票

咁多癌細胞好似冇咩事咁嘅? 唔係應該訓緊係床咩?
利申唔識醫學 想知

我淨係諗起價值二十萬嘅痔瘡

台灣人加油

周子瑜表示

痴線
成個催淚彈扔埋嚟

佢值得更長ge壽命

大家一齊幫佢集氣，希望出現奇蹟好返！

:(((((((

What's a fighter !!
Let's be thankful everyday and treasure every second of our life.
LIVE our life to the FULLEST !!!!!!!

佢投左都未必睇到佢就職呀。
你唔想捱都好易架。

難道要去死咩

pushhh

投俾邊個？韓國魚？English？宋楚瑜？

佢捱到嗎

諗起之前有位絲打都係cancer
係呢到開post仲留tg同人傾計，點知傾傾下話幾個鐘前仲覆緊好地地, 之後就

當晚已經知投票結果
就唔就職都冇所謂

on9

可摸耳有奇績發生喺佢身上

96%

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 11 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

Life your life to the FULLEST !!
HANG IN THERE !!!!

If he can hang in there with a smile, no complaints, and instead keep seeking his dream, why do we still have so many complaints in life and NOT seeking our dreams earnestly day by day , minute by minute?

比起香港個班自己唔投又笑人含淚投票

你睇人哋，再睇返以前我18歲拿拿聲去登記做選民，但係身邊啲人都唔投票/做選民，直到犧牲咁多手足有票有權都唔珍惜

台灣老年人投票率遠高過後生

//依照網路部落客寒波整理中選會委託研究《選舉人性別投票統計改良之研究(105年度)》資料來看，在2016年大選，25到29歲的投票率是最低的，只有52.5%，而39歲以下則都未滿 55.7%。65到69歲的投票率最高，投票率有達到78.7%。

當然，由於年長者的人數是比較少的，所以在實際投票者中最主要的年齡層應該是介於35到65歲，合計達到 58.6%；又其中40到59歲就占了所有人的40%。簡單講就是，年輕人投票率低，老年人投票率高，年紀愈大投票率愈高。//

Rip

快訊／血癌勇士走了…「林北癌症末期都要投票」 投票日上午病逝

趕唔切投票？

respect

RIP

Rip 好似睇戲嗰種臨開戰之前喚醒所有人但自己捱唔住嘅鋪排

rip

Rip

好人！一路順風

迴光返照緊

有點催淚

RIP ....

想知佢最後有無投到票

因為信念係殺不死

今早已... RIP

藍既為利益炸唔通為窮人爭取民主咩
錢帶唔到落地獄，就死仲同你博命？香港班藍絲，藍店唔派優惠劵都唔食啦

黎番次60 歲以上人士戒嚴時期就啱

烈士

RIP 辛苦了

全世界年輕選民投票率都跌緊
可能覺得揀邊個都係屎
同埋安穩得太耐

諗到呢度就覺得香港好撚慘
全世界仲有邊個地方有香港咁發達
高等教育咁普及
而係無得普選政府首腦

回光反照啦九成九 頂住啊 頂到投票個日踢走韓國喻

民主自由鬥士

過咗身啦，好似投唔到票

sad

好似葉茂林咁撚柒蠢

台灣都有白票撚

RIP...

藍綠一樣爛個D咪白票撚

加油 無論你係打算投邊個都好

r.i.p小英最後會贏

醫院無得投票咁落後。。。

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

聽日出嚟啊

願你喺天堂睇到願望實現

總之有弱智衝嚟柒

RIP
希望勇士繼續响天上守護佢既家

RIP
希望其他人可以因為你號召衝多D出黎

感謝你

Rip...

都唔知講咩好

喊左

有冇圓左心願先走

無

RIP
睇到流眼淚...
身體咁樣既狀況都努力行出去
期待用選票選出自己投既人....
希望會得出個男仔想要既結果！

雖然投唔到票，但佢已經喚醒左好多人，力量比自已票箱裡果1票大很多倍了，他做的事冇白費，很有價值。

客觀分析又中
但硬係要有三個低智商低學歷低收入人士唔信
遲半日放出院佢就會投到
就係咁簡單

岩呀，你知唔知點解？
因為連登仔真係好撚憎中國共產黨

泉下有知